小粉紅與它們的鍵盤

我諗你個keyboard得番window制可以用

似反諷多d

Ching咁高估小粉紅智慧

iPhone係重點